iPad Pro 2018 用家討論區(2)

繼續討論!

等緊d Game update
買左64, 整左幾隻Game, 仲有40幾gb

到底facebook update 先定啲game update先
facebook 真係好垃圾

諗緊6個月定12個月，不嬲都要自己同銀行搞

岩岩係黃金貼左貼$150

做咩個個都問貼

apple store 無得賣貼咩？

官方答案，貼咗貼驚影響支筆感應，所以冇賣

有無人貼左有問題

諗緊用唔用貼好

無 iPad Pro好似Apple不嬲唔鼓勵我地貼mon貼

有冇人破解到apple pencil 2可以係以前d ipad pro用到

貼咗，完全冇問題。
反而未貼之前用支筆成日凝住會花。
最重要係個moon會勁多指紋勁污糟

係studio a 買咗張膠貼 98蚊

Macrumors 睇到跟機條type c線剩係for 差電 得usb2.0 speed
屌已經短仲要慢

好想買，但又無咩錢，諗住分12期供

有冇巴打知邊到有12 keyboard 觀塘APM冇哂

買左APPLE CARE 裸跑粗用

點叉電先

有冇人知可唔可以用micro usb 係相機過相？

mbp跟機一樣純粹充電
tb3 線唔平，邊有咁好死送俾你

比慢線人就比返條長架啦
以前ipad pro條線勁長

在新機叉

駁mon係咪普通MON都得?
係就買11吋都得

無線充電板
宜家突然好想強國做到野

原來官網有寫以usb 2速度傳輸數據
唔怪得belkin個條貴成百蚊

仲未諗到11定12.9好
12.9好似好過癮 但出街上堂用好似有少少浮誇

唔係有手足話貼左玻璃貼勁反光？

星際膠貼68蚊，多色cover加透明底套78-128

我都仲心大心細緊

豐澤 定 百老會買?

週街都mbp啦 呢部野有幾誇呀

今日仆咗去德福瘋宅買咗唯一一個smart keyboard
仲要係啱啱返貨，打晒電話叫佢幫我 hold
即刻有番安全感

去舖到玩下部機先啦巴打

真心本來諗住11就算，玩完部機就知12.9其實真係唔大部，反而覺得11細過頭

何況好似都好多人後悔買咗11

決定買Apple care代替mon貼
希望唔會一年就用晒兩次quota

Apple 不嬲冇mon貼賣嫁啦

機身care就有

買左機有冇得後補

我之前iphone 張mon貼 apple 買

無用ipad 點知

有 我都跟手買埋apple care

貼完有冇影響face id 運作? 見好多淘實貼都有呢個問題

啱啱由10.5升12.9
IFC 買，各位記住試機。第一部開機之後touch screen唔郁，即換

10.5 用左一年，主要用嚟見客 GoodNotes 同公司BlackBerry Works + 睇雜誌睇波睇片。
新12.9 form factor 真係好。folio Keyboard 個底好硬，可以坐梳化放腳扮laptop (舊款smart Keyboard 做唔到)

依家係差一個機身套

有，但要買機60日內
我都係後補

之後再補 我連本身張貼都未除

謝

我用億色2倍mon貼冇事
不過咁 我最初貼完之後係有啲氣泡係face id幾個sensor度
感覺上塊貼同機身玻璃未必貼服
我之後用指甲挖實張貼就冇事喇

暫時用落無問題

256gb 銀色 WiFi + keyboard + pencil 入手

Mon貼真係唔用？

你地唔覺得新個果keyboard 反轉之後超怪咩

Apple 特登整到個芒離距離禁近
為咩要加塊貼比佢

岩岩放工 有無人知邊到仲有case買

唔會之後放咪唔用

咁多人討論貼唔貼moon貼
我想講iPhone 試過幾部無用貼裸跑左幾日即有髮絲痕，相反部10.5 日日返學用無貼都無花 好神奇

利申 由10.5 換左11 加AppleCare Plus

驚爆mon啫
花唔花好閒

好兩睇
總有人完美主義
好似我我唔係怕佢花
我係為左個塗層防水防油防指紋
仲有一點就要係夠滑
裸跑唔係唔滑，但總有塗層玩完既一日

因為你放褲袋易花，
iPad 有cover 機本上冇沙入到去

有case賣未？想買個保護性強啲

真心，ipad貼乜鬼野mon貼
本身已經有塗層防指紋
講花，已經有cover保護，唔用個陣唔會刮到
ipad又唔會邊行邊用，有幾可會唔小心跌落地？
真係無謂浪費錢去降低塊mon既質素

用ipad，一撚定唔會用mon貼

同感

感覺仲細過部ipad pro 9.7

我諗apple 唔會再出ipad mini 架喇

跟本入鋪撚下部實機已經有答案
問人有鬼用咩，自己想要咩得自己知

想放iPad Pro 10.5 換新12.9 邊度放最好？

底下條home bar 有冇得disable? 睇戲時好礙眼

肥花，Carousell

放機都係Dcfever嗰啲啦
Trade In的話今晚問過10.5" Cellular 64GB 2,800@衛訊
Apple就1810

請問依家walk-in 有無可能買到12.9

你又太誇張，我由10.5 轉11 都覺得明顯大部咗

咁似乎部4G 9.7 ipad pro 128GB 唔值幾多錢了

我覺得就咁裸跑用筆太滑
加張磨砂貼個手感就好好多

我寫字多，都想加返張磨沙貼，
但長久筆尖會有損耗

上代$148, 4個筆尖
磨沙貼相對可能仲貴

拎起左2部機試, 11幾舒服,12.9少少重
唔後悔了, 係11出黑邊難搞D姐

買左12.9有個低B問題，屋企部imac得usb插. 點用usb-c link部新機過backup?要買轉插？

買過條線就得

Ipad 嗰隻快充，係咪pd快充？

係

我覺得12.9如果要成日戴出街， 加埋支筆同smart keyboard就有d重， 加埋都1KG
所以我都係買左11吋, full set都係7xx-800g

但係12.9 6gb ram,11得 4gb ram

1TB嘅機先有6GB ram

乜都未買
大家係邊度買mon貼同殻？

部機背面下低個3粒野係咩黎

Smart connector
連接smart keyboard folio用

所以1TB個價錢差距先咁大
貴512GB 3200，正常係千幾蚊

就算你買 64/256/512GB, 兩款機都係比4GB你

我都係買11，因我有MBP13，主力係用MBP，唔想帶MBP只係做輕can嘢嘅日子就帶ipad，儘量輕便啲唔想咁重

用smart keyboard，只要連按兩吓space bar就可著機並入埋home screen，好快好方便

好多油

指紋黎，油咩

其實指紋都係油脂組成

同油酸類近

我每次上完堂抄完notes
部機都好似你咁
所以我習慣每晚用濕布抹

除左apple仲有邊到有11吋case買？

試完反而11吋驚喜比較大
拎上手幾輕
拎出街用感覺應該幾好

12.9就屋企用岩d
但係當laptop用個比例好似太正方

咁仲洗唔洗買貼？

我都好唔想用貼 但我多手汗 逼住要貼

回帶：有咩ipad app好用？

你電話用咩咪裝返咩囉

同屋企舊ipad真係輕到誇張

我部10.5用咗一年多啲
日日都用pencil jot notes
先得一條髮絲痕
所以個人認為唔使貼

btw 部Xs用咗個幾月已經有一條痕

有時貼mon貼唔係驚佢花 反而係想防指紋
手汗指紋撚方便打理

乜唔係貼咗mon貼先多指紋咩？
除咗磨砂之外

要睇吓張貼有冇防指紋

睇佢coating有冇呢個功能啦
通常都有 但兩個月左右就開始無coating
所以我通常用平價貨 keep住換

手汗撚真係好慘

琴日去小米買hub同otg都無貨
apple 原裝貴差不多3倍 特別係type-c to hdmi要成500

係唔係任何1條type-c to hdmi都可以用到

type-c hub有hdmi出會唔會ipad又話唔support

hdmi, card reader, lan 都work
求其淘個mbp用既usbc hub就得

有原廠usb-c > hdmi 都冇用
要跟埋條可做mirroring嘅線先得

有冇人試過任天堂Switch個usb c-hdmi個dock用唔用得

我就咁隊個usbc hub, 再駁電視個hdmi線已經mirror左個home screen落去啦喎
播片就會自動變full screen

又冇諗過可以咁 返屋企試下隊ipad落個dock

我想買部多數屋企用
但通常睇片都airplay上電視

咁係咪11吋ok?

12.9

今晚去撚撚部g

有冇人用緊apple 原裝套

值唔值

還可以 但睇翻之前個post有巴打post過條淘寶link上黎
好似做到哂原裝套做到既野

利申：用緊原裝

我想問iPad pro 用office 係唔係要俾錢

邊洗比呀

App唔駛錢
不過淨係睇到edit唔到喎

應該買smart keyboard folio定等logitech出新keyboard?

ms淨係俾10.1吋以下device免費

岩岩鳩畫兩野係Mac開番

logitech 只會更大更重更醜樣
優點係平少少

你係咪有office 365?
或者開咗試用一個月？

無
無

咁係咪由舊ipad（9.7寸或以下）restore過嚟？

無
完全新裝

iPhone Sony An機 都係咁可以edit
所以先唔明

因為M$規定10.1寸或以上嘅tablet都要收月費（Office 365）
所以11/12.9正常係應該用唔到

咁可能部11當左係10掛

有冇巴打知有冇ipad pro case 有得打直方向窄角度stand 部機?
之前淘寶d ipad case 款好似打直stand 到都stand 到好高, 想平面少少睇書/document 用

IPad Pro 10.5 LTE 256G 衛X收幾錢
好似換機既巴打不太多

尋日有巴打報64 lte$2800

我嚟
Mon花減$200

啱啱買咗即場開嚟check㩒極都冇反應，閂機之後插火牛都開唔返機，天才即刻同我換過部。就喺新機啱啱攞到嚟嘅時候部舊機忽然著返冇事，個天才去揾經理，經理話可以照換過部新。所以各位即場買機一定要check清楚

咁 256 大約收 $3500啦
要補 $5099

今次一定要士多買

放二手啦 我WIFI 256都放到四千

衞訊唔知收唔收iPad mini2 32gb wifi ？想trade 買ipad pro 11 64gb

真係唔會俾足你，點都要買d週邊產品

想問下開左好多個add,點禁先清哂add?

打橫就得

直唔得

諗緊12.9 買LTE 定wifi版好

淘寶啲包底case叉唔到電
又要買過個

上面咪提過而家既case差唔到筆囉
佢地跟模整但冇估到要開咁大個位比筆貼落去

證實咗 1TB 版係多 d ram 未 ?

用筆係咪真係加磨紗貼好寫好多？

證實左

依度有冇人入左1tb版？

豐澤 同 boardway 有現貨未？

會接近少少少少寫落紙感覺，
而且長時間睇字對眼無咁攰

但只建議重度寫字同閱讀嘅人用，
因為玻璃書寫可以慢慢適應，
睇片睇圖變矇相對難接受

岩岩去天才擼左陣，真係好正
11吋夠啦，但真係太撚貴

㩒錯負皮
唔該巴打

想問每位巴絲
1. 普通尿袋差唔差到IPAD? 我見跟機個條係TYPE-C TO TYPE-C
2. 舊IPAD牛 加TYPE-A TO TYPE-C 線差唔差到電
3. 除左開機 上網 TOUCH 光點死點 買機有冇咩特別野要試
4. 唔貼MON貼用APPLE PEN易唔易花
5. APPLE CARE 整機是咪直接加錢換新? 如果APPLE PEN畫花左個MOON有冇得整

2 我冇type c to type c
但我用12w type a to type c 叉唔到

1.要有typc c output pd 先得
2.唔得

1TB邊個會買

多錢到洗唔晒既人

發覺舊電去得好快

其實舊電容量有幾大，仲未有答案

屌係黃金買左張貼 影響到個faceid 話相機被遮蔽

連鎖店有得買未 ？去左兩日都未見有

thanks

朝早aos見仲有 早知按左先

我買咗at膠貼，暫時冇事

Rock in試完想買12.9冇貨

1. 要pd
2. 係可以 睇線多線 有一條唔得 有啲又得 Sony 原裝USB C線叉到

5. 咪啦 你牛油手就無計 一部台面用既野都唔會跌地掛

agger 好撚貴

決定等 ipad 2019

應該會同 ipad pro 一樣 design

想問係咪apple store先有walkin 買？

因為反光？

想問aos冇貨 門市是咪一定冇?

Benks玻璃貼有冇巴打試過

用副廠c轉3.5唔得
落左士多買官方果條
69都可接受既

屌呀

我都係係黃金貼，無事

幾滑 幾好 無影響FaceID

Apple Pencil?

都無問題

有無usbc 轉lightning 既轉插賣😂

12.9係幾好，但太貴。
Size同以前比係吸引好多
但拎上手都幾係野。
11啲太左，呢個size無得輸。
成個手感 同埋又輕左

幾舊水

熊豆巴買左咩機套

結果買左12.9 512+ keyboard + 筆

Esr嗰款
叉唔到pencil

我都買左 都估到，不過頂住先

但我睇評價話佢有開窿比支筆

巴打會打算用黎剪片？ 我諗緊256定512好

用黎睇netflix 通攻略
同埋開會用

其實我覺得256 同512 好睇個人，我買左256，因為我會定期backup，又唔太鍾意塞爆部機，我部電話256但用到而家都未爆

依啲繪畫膜有冇巴打用過？

我全部野上哂cloud 用得十幾gb位

所以我覺得256已經好夠用 雖然我可能都會剪下片做下design咁，但係一做複雜野都唔會主力用ipad

11"+keyboard似12"macbook

10.5 我痴左貼
但我覺得唔洗痴最好,
我痴imos就係貪佢夠滑,但反光or 摸落去係2回事
與其平平地痴塊野上去
不如唔好痴, 無咩太大分別

巴打邊到仲有keyboard 賣 間間apple都好似賣哂

256 for sure
我64唔夠用,係因為有時去旅行d片入晒落機
但好多時都有上網, 有cloud就ok啦
512 一般係用唔到3分1, 我512果震咩都塞埋入去
你都重覺得淨好多位 同埋今次512 都係4g ram
無必要啦

噚晚沙田好多喎

琴晚觀塘買 藍精靈話聽日返貨唔知堅定流

係咪淘寶都未有叉到Pencil電嘅套?

千幾蚊個keyboard都賣斷市

琴日想成set買，精靈都話keyboard要上網訂，無貨

我都係買成set連AppleCare+
不過得筆有2年保

開俾嚿磁石攝住佢咋

64

見過有人個套係有位放pencil
唔知邊到買

仲未買到 希望聽日買到

唔係掛 keyboard唔包？？

Yes..藍精靈話淨係包筆

我本來都想買64
冇貨又心急所以買咗256
512/1TB就真係用唔著喇

扮返mac有啲反智

有無巴打更新唔到app store啲app，次次㩒完彈咗更新緊個個圈，之後又變番更新按鈕

第一次用ios

會唔會覺得如果本身有mbp/air ，ipad pro用keyboard 有啲違背咗ipad本身嘅意義 要打字 點解我唔用mbp? 如果ipad 都有左keyboard 咁部Macbook咪即係廢左？

我更新完個apple store又更新的晒

如果淨係買嚟睇片同執相，係咪iPad 2018都夠做

買左, 開左個小小既up位咋 叉唔到電架

剪用正正經經 macbook pro + premiere pro 啦

大家對個smart keyboard 評價如何? 本來諗住買apple 個folio case 就算，但係見到smart keyboard 棟係到有兩個角度又方便打字好似幾正

喇叭好過以前

盡面都鮮色左

琴日去玩左實物差d想即刻比錢
聽到佢地唔收我部ipad2018之後就冷靜左返去諗一諗
返到屋企都仲係好想要

質地同手感都同舊款一樣
不過摺起嗰陣冇凸起真係差好遠

我都係但冇貨冇得買
依加出緊去rock in

巴打想買12.9？

係 真係好撚正

2018機都唔收
拎去衛訊or二手啦

Pro機用落差得遠 新design又靚

邊間有貨？

要用黎做野就點都要買keyboard架啦
仲可以用返mac堆hotkey好方便

唯一樣唔好 摺去後面成個keyboard露出黎個手感真係好差

我都係
打算買左唔洗開電腦上網

佢聲稱太新
唔知關唔關我部係lte版所以唔收

玩完新機真係念念不忘

貼左mon好滑

Mbp 1.5kg 以上，ipad Pro 加keyboard 都只係6-700g左右，如果平時要出席商務場合，你會帶邊一部？

keyboard 大家多數買邊款？

大家用咩app jot notes?
啱啱睇到good notes好似唔錯

magic keyboard

你去邊到放, 放到咁高呀 @@

肥花 個價set高少少比人扣
一兩日就放到
係約交收麻煩

12.9縮咗水之後
同magic keyboard一樣闊

收到 即刻掉上去

我想問大家粒電用到幾耐

咩牌子

我第一日已經打爆70GB

整左幾隻Game, PUBG,第五人格，賽車
Adobe Photo Fix 同Mix
iWork

仲有40 GB

啲驚大data
會入書入片
旅行極大量相
好正常

我上面果d 只係20GB
同埋其實我都好少會用到，只係屎忽痕裝落部機

有無巴打知道邊度仲有keyboard 賣？

Apple store 話12.9全線無貨

有功能鍵 方便好多
唔洗反轉cover有堆掣係度影響手感
打擊感強好多 而且所有裝置通用

有無人敢用磁吸套

用原廠啦

我電話256GB，有game 有片，萬幾張相，到而家都仲有90幾GB剩 256都真係幾夠用，不過如果無manage部機既習慣，真係1TB都唔夠你用

agree, 我就係原本512 7號到，見到佢得4gb ram, 即cut單，寧願等多幾日

依到多唔多人買12.9

前日買個精靈同我講2018收，但得千幾，叫我出去放

揮手

岩岩沙田買左

有冇人覺得用緊10.5 既話唔需要換

部野拎上手痴住keyboard 用既話超重

墮地好怕飛出嚟 原裝就話穩陣姐

睇完12.9正好多

有正版win 10 > 5GB 365 》 可以免費用

屋企仲有部10.5放左係度

琴晚試完覺得好方

手感同舊款唔同，舊款啲key 好"lup"
新款爽好多

其實12.9+keyboard cover + 筆
同我部2018 15" mbp 差唔到幾多重。。。

用開10.5 噚日轉左2018 12.9

你d 配件點算
好難賣

部10.5 ,keyboard,筆 比左條女用
佢部mini4 唔係好掂

12.9 加個keyboard, 重量真係同13 mbp 差唔多

唔重咩

佢話麻煩因為好難擺入手袋
mini4 擺到
唔鳩理佢了

想問下有機既巴打用type c 出mon睇戲係咪會自動變返16:9 冇左左右黑邊？

我無睇數字
但拎上手真係同我部mbp 15 差唔多重
不過12.9真係好爽，一邊打機一邊睇攻略一流

不過12.9 屙屎時用無咁方便
之前用10.5 一隻手拎ipad 一隻手抆屎
12.9 一隻手渣唔係幾穩

雖然賣到10.5 好價錢我都會換既
但我真係覺得佢部野做到既事同上一代係一樣

完全冇分別只不過係design

1kg左右 話同15mbp一樣就太誇
15mbp重多800g

係咪冇出新嘅leather sleeve

之前唔係有人話試下插入去switch個機座 睇下可唔可以輸出落電視？

試成點？

想問下用smart keyboard打速成有無得set出建議字詞？

岩岩拎左機
今晚返去慢慢玩

我啱啱都買咗

放左部64 lte 10.5 $4000幫補下
利申:買左新機先賣10.5

冇嘢2017版做唔到
2018主要我覺得係quality of life 嘅改進
好多嘢都合理好多，效能方面
其實我覺得2017已經好快，我唔打機所以打機方面就唔清楚了

多唔多人買LTE版？

好搶手 朝早明明見到全線store 都有12.9 灰色 256gb wifi 版 啱啱去又一城已經話無哂 得翻尖沙咀有

有幾多人只賣機唔買筆同鍵盤套?
利申:只買機

有幾多人只買機唔買筆同鍵盤套?
利申:只買機

用慣咗點2吓支筆身轉擦膠都幾方便

呢個eduoffer 信唔信得過 有冇人試過買 不過平兩百好似都係去士多好啲

有排先有機拎
打死唔用呢啲offer

其實一直都想知點解佢可以比Apple 教育價再平啲 但冇理由咁快就有翻新機

咁佢地取貨價不嬲比我地買機價低
再係差價中食水

賺少啲咁解
應該係

頭先响尖沙嘴俾條能𨳒藍精靈串鳩我話無出過USB-c 駁 3.5mm headphone adapter，話得lighting 我上AOS搵佢即刻閃，叫我自己搵

投訴佢有排煩

條能𨳒即閃，如果我有佢名即刻搵鬼頭投訴咗

值4000咁多

所以我覺得apple依家實係有少少唔知自己想點

而家有d 藍精靈既質素差到仆街，我有次見到個態度勁嶋陽鳩屎，西面都不特止，講嘢d 語氣簡直摟打

而家有d 藍精靈既質素差到仆街，我有次見到個態度勁鳩屎，西面都不特止，講嘢d 語氣簡直摟打，搵人投訴佢既時候佢即閃，扮serve 其他客人

仲有保到五月
放係肥花

我尋日係又一城買
佢無Display出黎
要問藍精靈
但隻精靈又知我想要咩入倉拎

又一城個死金毛又係
問我有其他需要之後又西口西面咁叫我等等
仲畀漏咗仲回收標籤我

同店既manager 講就得

個藍精靈已經走咗入人群

間鋪迫滿支那自由行

有無師兄貼咗AmazingThing 玻璃貼？感覺如何？

利申：手汗人

我遇到個個又係又一城

好似冇原裝 18w usb c 牛賣

唔覺得apple會轉埋平價ipad做呢個design

買得 Pro 就買隻 30w 火牛好過啦

我直接拎mbp隻87w牛同埋條線黎差

MBP 87w 果隻牛輸出電壓種類跟唔齊 PD 標準既電壓喎，佢比跟機果隻快左定慢左?

11”個split keyboard冇撚咗, 即刻冇曬性趣

30w咪叉得好快 幾錢

11吋 256GB ，有貼玻璃mon貼。發現打字有時會有撳落去有效果音出但字就無出嘅情況，唔知係bug定係螢幕嘅問題。

因為本身我有玩音樂遊戲，發現整體感覺流暢過以前，但係有時會有觸控無反應嘅情況。

之前用緊部Air 2就無哩啲情況。而家想知係mon貼問題定係螢幕嘅問題，有冇師兄有同樣災情？

前排買mbp試機 件藍精靈喺度玩電話 問佢野又西面唔多理我
已經當場攞左佢名同manager投訴，返屋企apple email問store experience再send多篇野屌柒佢
唔知仲有冇做緊

我都係，但冇攞名
填咗售後問卷同email去tcook
唔知有冇用

希望佢哋check到落單員工

出keyboard 又話佢唔知想點，唔出又屌佢唔出黎方便人打字 出pencil 就笑鳩教主當年講既野，唔出又屌無得用筆寫野畫野

試咗
淨係叉到電出唔到電視

係沙田試左 11 12 ipad
自己教書覺得大機加筆好正
但真係好貴

個keyboard 會唔會有倉頡碼版？如果無性趣都無咁高

衛訊豐澤果d有得買未？等左幾日都未有

有，但暫時要網上訂先有

有得插線落iphone過相

今日終於去撚下部機
好毒
本來諗緊2手10.5定 11 好，今日試完兩部新機都想要

Android都得，仲要雙向

唔用跟機個叉電器做唔做到快叉

11啦 唔會後悔

Mon貼問題,要等改良的貼才能解決,我不想等所以直接apple care加裸跑算數

睇左咁多評價 自己去Store撚過真機

11-inch 好處:
輕 / 平$1600蚊 / 單手拎穩陣啲 / portability

12.9-inch 好處
Split Screen 相對容易睇 (大mon啲)
Smart keyboard 啲位打落順手啲

究竟點揀好

利申：用緊 iphone max同 mbp 13 買部新iPad返黎都係平時返工開會睇文件 (會打字) 返屋企就屙屎時睇下Youtube
有冇類似使用習慣嘅用家俾下意見

啱啱買咗11” 256GB + Apple Pencil + Smart Keyboard

睇ipad做唔做到你街外要做既野
我買黎專門外面做野用就揀12.9
部mbp放屋企or有複雜野做先出動
之前用10.5實在太細split screen冇咩用

大家用咩jot notes 多? 內置個notes 定 notability

用落先知原來無3D touch

唔撚係卦.jpg

係呀 係無呀 咁大部有3D touch會方便好多囉

ipad系列一直都無3d touch

好想賣左部10.5同成套野轉買新機

想做就做，做左無後悔

有買開iCloud
11” 64GB Wi-Fi
玩幾隻game 放下旅行相/片
夠玩了

係store玩左陣pro 11我反而更加鐘意自己部10.5

望到部12.9 真係幾吸引
俾人既感覺係唔太大部
依家1516緊買邊部好

原本仲諗緊10.5定11
一睇啲效能 差成倍喎大佬
買黎長用嘅比貴啲算啦
屌你老母舊版又唔撚減

岩岩買左 有冇乜必裝Apps推介？

LIHKG

airdrop 唔係仲快咩

逼人買另一條線

試完機喺好正，但隻手指公真喺唔知擺邊好

大家用咩方法插落pc度
買轉插定係買條usb-a -> usb-c 線算數

唔插冇得wifi同步

可以直接擺上個moon

唔會誤觸？

掂住唔郁唔會有事

長期單手打直玩, 好少用keyboard, 所以都係買11寸, 12.9 長玩隻手真係攰

Notability

身邊有冇人有type c嘅電腦？
借嚟插一插

應該冇
不過都多謝解答先

Go to buy a $20 type c usb to normal usb cable

其實你去ssp求其買個adapter都係10蚊個

都好
APPLE果隻百幾蚊

下午出去睇睇

以前lightning就話要硬食apple轉線啫
依家轉咗type c唔好再忍Apple啲貴線喇

暫時大家發現左個USB c可以做咩？

唔關usb-c事
但痴落雪櫃度真係好頂癮

驚掉,痴左幾秒收返

keyboard
MIDI
Mon
相機
叉電
headphone Jack

iphone過相落ipad

ipad痴落雪櫃？

屌 原裝smart folio條邊好撚拮手

好想換12.9
但部10.5用得1年
想問下apple care係唔係有得跟日子黎退款?

部機有好多磁石

試下先

原裝應該堅D

apple care會按比例退

成日用兩用就反轉j一j個背脊，真係好撚正，成部藝術品咁
猶疑緊買唔買個d巴打唔再好諗啦 早買早享受，遲一日買蝕一日

有冇必裝app推薦下 目前都係睇下youtube上下連登

USB C to SD 有冇邊隻平靚正

雙11淘個usbc hub， 綠聯二百蚊有個
齊哂hdmi,card reader, lan頭
Mbp 同ipad都可以用

Notability 完勝Good Notes

買左個套先發現pencil個位得個窿仔
咁支pencil除左放係部機之後仲有無方法叉電

點解?

有無CASE介紹下, 可以叉埋筆果種,
淘寶都無乜選擇

無

咁繼續裸跑算

抵呀

功能同介面都完勝

錄音同密碼鎖都係Notability有而Good Notes 無，
而且重播錄音時會連筆跡播

樹狀Menu整理文件亦比Good Notes 方便好多，
用Good Notes 好多時要轉幾個畫面去另一份文件，
而用Notability 只係一click就搞掂

仲有好多細節位不能盡錄

叉電先除套咪得

good notes d紙張範本多d，而且可以set唔同大細

利申:2個app都有用

係華強北買咗張貼20蚊
個個好似未見過咁係到撚我部機

11吋用ig有冇得較做tablet mode
而家係格硬爆大手機版

ig都無出ipad版本

其實係想部機可以坐枱先買套
最後買多個手機座算

用網頁版仲好
係無得dm

100 coupon 係新會員先有？

啱啱2個都download左黎用
2個都各有特色
GoodNotes入pdf有得copy啲字但Notability冇
Notability有內置split screen但GoodNotes冇
暫時應該會2個一齊用

淘左呢隻款試下, 反正屋企用,
真係要出街就用IPAD 2018

我用notability有得copy d字喎
notability主要上堂開pdf嘅notes，good notes主要自己整理note

copy到

有無巴打知道2K 幾時出
因為佢發佈會用左隻2K示範。
好想試下係IPAD PRO 玩2K 但有XBOX one 質素

ipad pro 效能勁過xbox one =/=2k 有xbox one 質素

朋友你太天真了

有冇巴絲用緊apple套？有咩評價 分享下

質料係咪皮定膠？

20蚊貼抵到爛啦

habbitzz 賣緊 -$500

用埋 code -$600

外面膠裡面纖維
買原廠好處唔怕中伏
副廠百幾用落唔啱心水又再百幾

求code

等佢出多幾隻色先

買左

Copy到啦
原來要揀上邊個T 自
唔該晒巴打

係咪個個都有買到支筆

依家64 256 wifi係咪無曬貨？

第一日好易揀到即日pick up，
反而今日㩒要等到月尾

係app禁pick up係咪要俾定錢先？
如果係就等rock in

睇自己需要

琴日都仲有，咁快無晒

有keyboard 仲洗唔洗買了多個套餐？

Web 咩都無好西下
Ig 唔知點解唔整埋web

Smart keboard？

Smart keyboard ?

但係去現場士多買無得刻名 ，屌，好難決擇，又怕出事，又怕部機無左個獨特性

獨特性?
刻完字之後帶套又睇唔到 , 去到第時有機會賣機仲戇鳩鳩比人扣錢

冇哂 64

如果會print notes出黎 其實係咪用good notes好過用notability?

買左倉頡keyboard變左注音嘅巴打換得翻倉頡未？
有冇最新消息？

通知咗會退錢，但未知會唔會補返倉頡版

Email tcook sor 笑撚左

我每次填問卷都好認真，但未試過負皮藍精靈
試過負皮QC，
之後有鬼婆聲稱銅鑼灣士多經理打電話嚟了解，
講到尾佢叫我拎返落士多換

有啲好似做part time咁款 鳩heahea
我試過想買smart battery case
我問佢係咪轉左物料，佢話唔肯定，無聽過
之後佢話拆出黎睇下咪知，
我即刻截停佢，問佢
你拆左我唔岩，咁係咪唔洗比先？
佢話 唔係架，你都要比
我心諗，即係夾我買姐

其實平時就算唔買都可以叫佢地拆出嚟睇，
你果次唔好彩遇著過鳩嘅

aos 買apple pencil 嘅ching 有無刻到字同刻咗啲乜

大家買英式定美式keyboard 有咩分別？

但我旺旺問過商家，佢話嗰支援iPad Pro喎

有冇巴打用緊 notability 知道 依家notability寫notes係咪仲係會唔知自己係咪寫緊A4 size?

買野梗係去港島舖

如果要駁電腦輸入文件 係咪要多條線?
應該買邊款

ifc啲staff好好傾

我都想知

搵鬼佬鬼婆serve

Enter制Size
/ \ 呢啲minor符號

有冇人知ipad點樣播到唔同格式嘅片(e.g. mp4)

呢2種?

原來係咁分..btw有冇巴打知smart keyboard 返貨未

有機冇配件
蘋果呢鋪真係好差

巴打們喺HABBITZZ買完之後，張單有冇寫住Recycling Label 循環再造標籤 無知一問係咩嚟?

keyboard係咪買英式英文？？
訂左仲未送，好冇去買現貨算？

4電1腦果d
apple store拎機都有比

有個問題
ipad pro 2018 如果用市面既 usb-c to hdmi
係咪一定要長著部ipad先可以出到畫面?
唔同lightning to hdmi咁, 可以熄mon自己出畫面?
有無巴打知道? thanks!

除左smart kb 之外
重有無其他keyboard 介紹

家陣係apple 門市買，如果部機7-14日內發現問題（有死點果類）apple 會點處理？

任何機 購買不能退款 有任何非人為損壞都會超鬆手換機 換翻新

買左幾日發現有樣野唔係好掂
由於個底係平既原因放喺枱面個吸實左好難攞起

姐係應該買美？咁我cancel 個order 落apple store 買，我訂左英..

裸機有個鏡頭頂住 點會吸實

冇現貨買條毛

macbook，magic keyboard 都係美式
正路用開都係揀美

用左smart folio

求救~~
跟機個條線淨係for差電?
點先可以駁PC usb口 入file??

原來係咁

部機個mon好易污糟
都唔防指紋既
睇黎真係要用mon貼

億色個死人套夠話自己真機實測, 咪又係叉唔到枝筆
中國人 孔住精準

之前買咗俾電腦用，係iPad到用都無問題

買呢啲唔係出黃金好啲?

其實唔係， Philips出喎，話晒hdmi協議佢都有份， 你去黃金買到既只會係同價錢既中國Orico，綠聯，unitek

巴打們買邊款?

硬係覺得有啲伏味 GOOGLE 唔見有出呢隻款 同埋間鋪D HDMI CABLE都係怪怪哋咁

仆街，on9左

有美smart keyboard 現貨的話通知下

有無藍精靈講下佢地買apple care 有無折

呢啲type c hub仔都係for短時間過data用，全部都差唔多，長插都有過熱,唔穩定,影響wifi藍芽等大小問題，所以買個最平就得
我試用過朋友隻綠聯hub, hdmi,usb,card reader, lan全部都work

請問有相嗎？因為都幾又6合一、又8合一，驚攪錯。

已經貴返，hootoo同款平啲但膠殻

麻煩晒你。

陣間準備去walk in check機有咩要特別留意

我用緊Hootoo都OK
其實買幾多合一只係視乎自己有幾多嘢要同時插
同埋考慮埋會唔會同type c嘅電腦share嚟用

有冇巴打可以推介下邊款MON貼好用 (11')
最緊要防到指模
同埋最好係香港鋪頭有得貼埋
利申: 試過1次淘寶幾張貼到屎咁..最後都係俾錢出去俾人貼

暫時未有perfect既mon 貼唔會擋face ID, light sensor 同接觸不良
應該要等多排先
Ipad既配件冇iphone咁快齊

有冇人識將ipad 原生wallpaper拎出黎放係電腦用？好靚好想用

將個鏡頭位開左個洞就用到
反而殻就真係少之又少 買左個放到枝筆但無得差電

睇下機身有無灣

買apple原廠啦 ，淘寶果啲開咗個叉電位出嚟但又痴唔到支筆

冇hdmi就冇意思了
人地整個type c最大嘅selling point就係可以駁mon

防到指紋就要磨沙
磨沙就搞到個moon成pat屎咁
你究竟為咩而貼呀

乜你見過你屋企個moon個電視會花架咩？
呢D玻璃要用一定硬度既野先整得花佢
無論咩野貼都會防到跌地而爆moon

咁究竟貼黎做乜鳩？
貼完仲浪費哂原裝途層

買左三百幾蚊都係咁
怪自己on9唔睇清楚

Agree
買左apple care裸跑緊

個MON唔撚掂
HI一HI都成PAT指模係上面,又唔夠滑
貼黎為左防指模,花唔花我真係冇乜所謂

呢個問題 我琴日去左apple store到問 佢地話apple store未有一條線係type-c to usb /轉插賣 叫我自己出去腦場到買

我追post咁耐都沒咩見有人講呢個問題
自己本身用sony手機有條type-c線 原來係用唔到既

OK
你要滑
滑係得玻璃
唔防指紋既

叫個精靈食左佢

ching 買左呢條之後用番傳統usb-usb線?

有無巴打裸機

呢條我多數用嚟駁iPhone （lightning) MacBook ，過相，同步，update firmware 等
之前出咗 C > lightning 就收埋咗

我諗係講緊type c轉type a

right~
屋企desktop好多人仲係用緊window, 得傳統usb接口
用sony跟手機個條type-c線又唔岩插ipad

點樣用唔到

個頭明顯插唔入ipad

有個套頂住？

usb-c頭係咪得一款 同 android type c一樣?
但我插落去 明顯插唔入得哂個頭 我費事用死力插壞個IPAD

你有無用ipad套

我插得入跟機個usb-c雙頭條線 應該個頭冇壞
冇用套~

依個問題琴日我都問過
其實要駁PC既話
出去深水埗/MK 買一條一邊係usb-c 另一邊係usb-a既線就得
想平d既話可以考慮買轉插頭

我就係直接買條線,只要連一次等ipad認可左部電腦之後以後就wifi傳野冇難度

你個問題咁神奇
買條新線試下
會唔會你果個所謂既android usb-c線其實唔係usb-c黎

咩鬼
我用緊喎

咁神奇~
唯有係公司拎多幾條線番去試下

有冇邊條推介 定求奇買條？

咩浪費原裝塗層
睇完笑左出聲
就係原裝唔撚掂，用完一熄mon部機花撚到
咁係浪費緊個靚mon先真
仲同電影mon比較
你屋企部電視會用手不停劃？

唔好意思，我iphone係就貼玻璃
又滑又防指紋
坐左幾耐？

咪就係

我求其買左條sony既
雜牌唔係唔得但唔想買返黎用唔到(住得遠)

最怕買返嚟過唔到認證 又要買過

sony果條幾錢？

今次個coating防油真係差啲又啜手 仲有keyboard印
手機塊十零蚊閃魔日日長時間掂都冇ipad咁污糟

你試下facetime有個囡囡係咁用duplo篤你部ipad睇下用唔用貼？

手油多既人好煩 你地唔明

咁你咪貼飽佢
支pencil一陣廢左幾成功力唔好申

我iPhone都有用閃魔
係因為佢平同易搞先practical
iPad咁大塊又整厚佢又整重佢

明明原裝最撚滑，玻璃貼塊玻璃仲撚渣
尤其是個d淘寶貼

咁人地有錢用400幾蚊塊玻璃咪友佢地貼囉

係咪套都無用

有機未有筆

Apple 啲機容易污糟係因為個anti reflective coating
你買啲大陸機完全唔痴指紋架。不過反光反到對比低咗50%咁解

你貼張moon貼落去ipad係少好多指紋，但反光程度高咗好多
個moon對比就低。咁先晒咗個Moon
apple原裝個coat係熄機先覺核突，開著機唔係睇全黑畫面嘅話
基本上無影響畫質

好似80左右
個價好似on9左但驚買左d古怪線返黎用唔到比多d算數

btw上面有人講認證,mfi好似只規限lighting? 如果usb-c都有依家野既話真係好難搵線

你咁講又有道理..
但熜左MON之後真係好核突,用眼鏡布抹都唔抹唔乾淨
巴打有冇方法可以平時做到清潔個MON表面?

Thanks 巴打，明白
資訊性強好多！
咁真係要取捨下

我會用兩塊眼鏡布
一塊濕一塊乾
濕布抹走啲油
再用乾布抹乾啲水
煩就煩啲但咁係最靚

我基本上唔理，反正熄機有keyboard cover遮住
有時可能隔1,2個月太核突就用常溫清水抹一抹再加microfiber cloth 抹一下就新嘅一樣

微纖維布應該ok
我見Apple store開箱張枱都有兩塊喺度

我完全裸機
冇COVER 但又有少少強迫症,成日忍唔住抹

咁無計。。。一係熄機時機背向天。。

巴打識嘢
AR coating
一係提高透光度
二係減低反射（SCI <1.2%左右）
呢啲coating嘅原料通常都唔太防油
正如巴打所講有AR同冇AR會爭好遠

大部分touch screen 裝置已經有AF coating
不過要睇返係
）易擦走油/液體
）難沾上油/液體
邊種配方
Apple device 就係用易擦走嗰種

成個MON都指紋

apple store個類微纖維布邊度有得買?

有無好賣到全港64黑都無貨

apple store 要月尾先有256

好彩前日買咗

ipad 幾耐未試過咁好賣

2018嗰部平版都好好賣喎

我第一日walkin好多貨 而家反而缺貨

Apple如果肯出mini5應該仲好賣

可能大家都認為自己第一日唔會買到
諗住等多幾日

我仲糾結緊好唔好賣10.5換12.9

再買

琴日賣左部10.5 256 wifi $4000
諗住轉12.9 灰 256 wifi
點知冇晒貨，前日仲有得walk in

ipad pro 11 wifi有bug, 有時我用iphone share wifi,iphone load到，ipad load唔到,ipad要reboot先得

有冇經habbitzz 買ipad 嘅巴打 轉咗status 我仲係processing

你restore icloud backup?
要reset network settings

買咗黑色256wifi想轉LTE版

點睇

Why

驚去到冇穩定wifi嘅地方會好唔方便

新design加縮細 仲唔趁機會享受大mon

手機share

有無人買左淘寶綠聯個8合1usb typec 轉接器 用唔用到ipad pro

部分app只能打直用，例如淘寶，smart keyboard 可否喺呢類app上打字? 感謝

已經試左小米隻usb-c 出 hdmi/usb/usb-c係正常運作到

電流穩定 usb插keyboard即插即用無lag
hdmi frame rate正常 170好抵玩

聽日即刻去買先
門市仲有無貨

火牛?定電線

有無link?
非原廠keyboard 用唔用到command 果啲快速鍵？唔該

香港門市無 要京東送香港

轉頭試試
【小米多功能转接器USB-C至HDMI USB 3.0 智能充电苹果MacBook兼用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥O9EAb88iu2D￥后到👉淘♂寳♀👈

link在此

係咪呢個？

依個係mini display嚟 唔係hdmi

今日買咗機 想問下有邊啲app可以方便jot note 例如加PDF入去然後再喺上面寫嘢

想問下.....

電腦過DATA係咪用番普通type C

你電腦有type c頭都可以用番跟機果條

Goodnotes

痴完mon貼有時會detect 唔到我手指，篤多幾次先有反應
有無巴打都會咁
定係係我部野出問題

Walk in有冇11吋美式keyboard?

你都識講痴完mon貼先有問題

想問下係邊放

咁仲貼黎做乜姐

已試 用到

11定12.9

拎出街就11
係屋企用多就12.9

256GB 11" APPLE全線冇貨???

師兄, 我諗住10.5轉12.9
但撚左幾下,發現12.9真係幾重下
係屋企拎上拎落, 出街行出行埋都幾係野
IPAD + cover 都成8百g
同11吋/10.5吋兩回事....

師兄,我想問
你出hdmi播片, 係咪一定要長著部ipad?
thanks

成日出街用就最好買11/keep 10.5啦
12.9又大又重
難拎之餘仲要拎出嚟用會好引人注目
但我多數屋企用
所以可能會買12.9

慣咗打MacBook個Size嘅Keyboard，12.9搭火車用都Ok

你買哂全套？

我屋企用多
都只係想買11

未，仲爭條USB > 3.5mm同普通Folio

5799

有冇人用唔到智慧喚醒 我手上得個億色套, 正常應該用到智慧喚醒既, 但我連 lock/unlock 選項都冇左, 機壞定套壞

據我所知現時只可以mirror?

nplayer usb-c to hdmi 播片時可以full screen 射出去

係呀,我用10.5 用原裝
買左d戲 同nplayer可以 唔洗長著ipad 就咁射出去電視
我唔知轉左副廠既usb-c to hdmi會唔會淨係mirror
如果係會,咁我買返原裝算

等我轉頭試試

冇cellular

麻煩晒, thank you so much

我街外都係固定放枱/大髀用唔覺有咩問題
要行住睇咪除左個keyboard收入袋囉 反正用唔著
個keyboard 我覺得重量已經接近一部11"
用大mon做野有效率過以前好多

用小米插試左
nplayer 可以射出去鎖機照播
vlc反而唔得

原來新iPad pro LTE 版同iPhone XS一樣，有實體SIM+eSIM。剛試過攞咗免費CLUB SIM，有1GB 數據+兩日數據漫遊

Thank you!

雙卡？

Netflix個app終於更新左
11”冇黑邊了

ipad唔係不嬲都有esim?

搞錯咗apple sim

想問用緊11又有過10.5嘅巴打們
11個split screen有冇咩走位問題？
細pro個resolution變咗
喺呢方面會唔會勁多bug

等apps update

支pencil 唔再跟一個tips
cut cost

留返個名先
在開賣個日在希慎賣咗256 12.9寸 wifi版

今次係esim，彈性大過apple sim好多

個頭係一舊膠嚟
都唔明點解咁都cut

用緊原裝smart cover 既既打，今次多左機底會唔會好厚，我10.5機底貼dbrand,再原裝smart cover,好輕薄

點解我個部無顯示CSL

係點？cap 張圖嚟睇吓

小米插駁電視係咪得30hz? 我見淘寶d cm 係咁寫

有冇人試過用黎remote 屋企windows
平時出街要拎MacBook pro
拎iPad air 好似唔順暢

Remote實得架

無mouse

用air唔順
用MacBook pro就順
想睇下iPad pro順唔順

做簡單野
唔洗滑鼠都得
又唔想下下拎macbook

基本上個機能限制係你部野既連線同你屋企既連線
iPad Air出左咁耐 remote過咁多年都無問題
呢部痴線野就當然更加無問題

你地用開邊隻app remote
個teamviewer冇啦啦話我商業用block左

搭單問，有無巴打知道server用乜嘢準則判斷係商業用？
Weekdays定時定候長時間online？

Chrome remote desktop啦
Teamviewer太垃圾

買左出問題，無貨換要等，唉

想問百老匯個d有無賣iPad pro 2018

咩問題

咁多人有問題？

仲係讀唔到usb手指

好試下chrome 先
用緊anydesk mac連windows正常但ios連windows 打唔到字

話開唔到機嗰啲iPad會點 好驚買咗依啲
Btw 知唔知邊度有唔連蓋嘅iPad Pro套賣

唔洗旨意做到呢件事
你用手指做咩用途先, share file大把方法啦

等下啦
部機咁新

換過第二部比你 apple store買的話
唔用筆的話週街都有, 用筆就暫時冇岩用既套

mon有死點

唔連蓋係指？

咁撚慘
你買邊部 要等幾耐?

文書處理,M$ office,圖

做野地方收得好差

買 64 定 256 好??

平平地買部nas 內聯網share仲快啦
點會用手指插黎插去架
一部ipad pro夠你買十部nas

AOS 話 15-19 號到, status 仲係preparing to ship

等撚死我 只怪自己太笨柒

今晚就會轉ship, 凌晨就有單號,15凌晨就到青衣, 15下午就送上門

利申, 靠估

冇問題喎 你咪算早, 而家買要等到月尾
不過等唔切又唔晨早cancel單去walk in就係笨左少少

清你俾左少少希望我
承你貴言啦屌

冇撚有錯

最撚笨柒就係呢個位

今次qc 麻麻 好多人開機就有問題
你收機如果出事只可以搵返AOS攪, 有排冇得用

正路都係第一日就到, 有早冇遲
不過近年apple qc 差左已經唔經AOS送貨, 最多比錢落鋪pick up
AOS 換貨好撚煩

大吉利是

買埋apple care 都要經 AOS?

樓上已經有個死點巴打

依家就即刻出街扶阿婆過馬路

新機你拎落鋪只會叫你打電話
之後維修先關apple care事

Ok

有問題收返加退返來最少一個星期

以前試過，拎去門市死都叫你打返電話，話兩個部門

冇錯, 買家既角度理得兩邊有咩分別 總撚之快啲換返部正常新機黎
store角度係錢就比AOS袋左, 自已又要食部壞機, 梗係唔理你

開始有殻賣未？
啲game好多都未更新

咩GAME

蠢咗喇 我本身16-21 第二日見到有機即刻walkin 仲要冇check機乜事都冇

後日包膠睇下有冇中招

冇事嘅

係囉冇事嘅

Identity v, fornite仲有黑邊
Pubg直頭打唔到

好想快啲用佢嚟瘋狂溫書

GoodNotes update 咗未

邊有咁多壞機

雖然我都係怕開盒壞先去apple store pick up
仲要得又一城有做完成日野係柴灣仆去拎
不過值得既

個個都 pick up

琴日見到keyboard有得即日拎，立即cut 單落order

Updated ，瘋狂使用中

邊度仲有12.9 keyboard賣 全港apple store都冇貨

愈問愈心急 好撚犯賤

goodnotes 定 notability好用

早幾日仲考慮緊 依家特價果啲已經冇曬貨

未試過notability

用開goodnotes

轉左ship啦轉ship左啦

澳門金沙城 我係果度先買到
香港話無貨

會print番出黎 一定係goodnotes

其實notability 個邊寫邊錄音係點用？

Ipad pro 11" 64gb wifi $5799

???

大家有咩支援apple pencil既畫畫同note app?
最好免費

請問你係訂咩㗎？12.9” ?

11“ 256 LTE Grey

apple store都有現貨

我知我笨柒

12.9係少貨定多人買？
11全部有貨，12就要等

我覺得係多人買
因為12.9以往太大部嘅問題喺今代都解決埋
11相比之下個優勢少咗

買左11吋
其實同10.5真係無咩分別
個喇叭10.5重大聲過11吋
個mon會靚小小，今代真係唔洗痴mon貼都得
其他我覺得無咩分別😂🤣

有部ipad pro 11”wifi 64gb 太空灰玩咗一日想放咗佢
tg：hereisme01

大專優惠

係地鐵拎住11吋都覺得攰，拎住12.9應該更加辛苦

最後你地有無用貼

有咩app 推介

平平地貼左塊AT膠貼,不過都係唔氖好防到油,
如果iMos個D出膠貼應該都會轉

係啦！我都等緊3hk返 12.9” LTE，Sales都答唔到幾時有貨

等聽日貼埋mon貼先用部機索性

12.9寸好難搵CASE, 買返原裝算撚數

iPad 唔洗mon 貼la

唔貼真係好吸油下,而且成日要抹,最驚抹個時塊纖維布有硬既塵粒整花個Mon

利申：用開3M個D纖維布抹Mon

岩岩睇reddit有人用apple果個smart folio同ipad pro之間果位'ship'塊眼鏡布

咁就可以隨時隨地抹返靚個mon

但咁咪要成日拆開個套?

邊度有靚嘅玻璃貼賣 想去門市叫人幫我貼

都係去星際望下

主要驚整花真係

已經買咗AppleCare唔驚 反而好似手指模真心多

隻 18w 原裝牛啲腳摺得埋，又細隻啲

個套用磁石痴住咋嘛 一揭就開到 我覺得個方法唔錯

億色 3x 唔錯， 但千祈唔好買佢d套

好鍾意呢款牛

唔會有touch唔到mon嘅問題？

等緊佢獨立推出

唔鐘意
無左轉插設計
你唔去旅行就無所謂姐

轉乜插 用一個旅行充電好過

再唔係用macbook pro隻牛

轉歐盟頭同日美頭
方便好多

你呢隻我都有用

不過拎黎換落mbp隻牛

因為差快啲

12.9 要去到月尾先有貨

呢款去旅行先方便，有得摺埋

咁你咪帶多過轉插囉
你去英國頭既地方就話姐

酒店有多國插座

你搵架新幹線 ICE TGV 跨國巴士有多國插比我睇
我呢三年都平均飛六次日本同歐洲
未見過有酒店同機場比多國插咁頂隱

啱啱買咗12.9
冇keyboard買 好sad

APPLE真係正一食屎狗

粒電係比上代細

食電好多

R-PLAY SUPPORT左新IPAD PRO個SCREEN啦
又可以係公司瘋狂打機

我仲以為第一批係有問 啲電用得好快

唔知碧咸係唔係去買ipad pro

係邊到買?

想買部機畫下嘢，鳩畫下自娛。

Note 9定新iPad pro畫嘢勁啲

屌你用碌鳩比, 兩樣野黎

一件Verbatim 75W mbp ip ipad 叉晒

咁出名都自己親自落鋪買

明明可以打電話俾Apple 攞免費都唔做

唔似得袁x儀 and 張志x 兩公婆
落鋪話自己係大名星r 撚爛晒埋面去攞discount

但呢個功能係同一樣嘢丫嘛

我其實無需要換手機，用緊u11+依然好順，但係換都ok，大不了舊機俾老母

有部舊iPad air一代，已經好慢

言歸正傳，邊部畫嘢好

你咁樣對比一定係iPad pro架喎

一定iPad pro

畫野一定係IPAD PRO
我自己畫既染野就唔POST了
上YOUTUBE搵下Procreate [好似78蚊], 隨便點一條, 都同PC畫既差唔多

可以駁手制打咩？

今日試note 9嚟，都好滿意支筆，未試新iPad pro。

會用少少pc的Photoshop，ipad pro個ps有料到？貴嗎？

原來你呢邊都有問
你咁講一定係iPad Pro
要求低啲嘅話2018 iPad都仲得

MFI 手制

IPad版Photoshop未出
但已經有好多類似photoshop嘅app
我用緊affinity photo相當唔錯

Apple Pencil 同Note9枝筆對比落 Note9果枝只會係屎黎 差太遠 拎Wacom同Apple Pencil 比就差唔多

下年會出完整版Photoshop

如果鳩整下poster，用筆照啲圖啲邊cut個公仔出嚟，要有圖層edit下咁，不是無中生有果種畫，邊個os啲app好啲

一定係apple
note9 要比都最多同到 ipad 2018比

WACOM個價錢...
有IPAD PRO 12.9 唔會諗WACOM
仲要78蚊買斷個APP黎畫野抵到爛
用緊PC版軟件PAINTER 成千幾蚊

買機嗰陣同藍精靈吹水 佢都建議我試下procreate
可惜我唔畫畫

幾億身家都R discount

完整版ps，會不會幾千蚊

78 蚊講緊邊個app

Procreate

元朗yoho 間Sunion有12.9 keyboard

photoshop會有得買斷咁好咩 我覺得會月費

78係Procreate
PS我就用唔著了. 畫畫黎講Procreate夠玩
PS跟PC版一樣玩月費既話, 我寧願用返PC

想買下想買條usbc轉hdmi嘅cable 有無推介要買咩牌子

今代變左全屏唔好處就係用筆唔可以向上拉解鎖同KILL APP
變左要用虛擬輔助HOME鍵

支筆係用嚟寫字/畫畫，唔係做觸控筆

但係有埋可以解鎖一拎枝筆出黎可以成套做哂
完全唔洗用手指流暢好多

Who wants a stylus? You?

有冇人用緊雜版機套？

一陣臭膠味

點解唔用原裝??

有錢買機無錢買套

等佢出多幾隻色先啦

依家得黑白粉

你想表達咩

買咗支apple pencil先知自己寫字真係好樣衰

有無iPad case推薦

原廠folio

屌你老母部機完全set唔到faceid

一味叫move ipad a little lower

QC垃圾到

好憎原裝嗰隻質地

今次部ipad 一定唔好痴mon貼
我兩部拼埋一齊，11吋真係靚好多。

11靚過12.9好多？

10.5 vs 11吋

你係咪又痴左咩貼呀

明明setup仲快過touchID

可能佢知個個頭要轉

成日拎住部機驚支筆跌

11 Habbitzz 落單, 仲是processing
有冇人已ship?

Same

唔係周街都冇貨咩？

唔關事㗎 咁佢間公司有貨先賣㗎姐 冇理由收完order 先再去入貨

Pro咁撚貴都可以賣斷市

利申第一日買左

再等..
仲快手買了套等 點知仲耐

早買早享受

利申第1日買

一手價收12.9會唔會收到

11 吋 256重有喎
士多就全線無。
不過豐擇衛訊果啲重有

原價放比你都要?

要WiFi 256，出得過一個月，舊得去邊

收到貨了

好 睇下有冇巴打唔急用幫到你
我wifi 64幫你唔到了

唔試下去apple Authorized Resellers?

畫野要精準要書寫感係用磨沙貼
就算用手指掃都有大分別
因為你D手指模個 mon d油係好影響操作順暢度
你可能唔覺但貼左之後你會發現原來可以更爽
當然係會影響個mon嘅顏色觀感
有得有失係要取捨

11/12.9？

12.9 64G仲等緊
問了可能要星期六

係咪連11吋都冇貨？

仲諗住放工買

你幾點訂

11”有呀

wifi 64
apple store app話清晒？
定係walk in 有現貨分開

thx
唔記得揀其他色

你唔放心咪係app買左先，今晚再去拎

已經搵到樓上鋪hold左貨

不過去又一城幾麻煩
之後又想去星際貼mon

我有12.9 256wifi，想轉LTE，可以平啲唔使一手價

買左部機有問題先斷市，終極慘，換機都有排等

屌大家貼mon貼真係睇清楚

貼左張AT 玻璃貼會用唔到face id

想撕開佢唔用貼

嬲嬲地貼左我200幾

追下POST 一早提左唔好貼, 就算用到face id都會攪到touch screen冇反應
apple care 換過部新機先三百幾

Apple care 就係最滑，最具保護性嘅mon貼

一切正常

係app禁11 256 wifi即日拎貨喎

有冇人買LTE版 用唔用到3hk 個張漫遊esim?

其實呢度多唔多人有買 Apple Care 比 Ipad Pro + 筆？

今日認真試iPad pro同note 9支筆，感覺iPad pro廢好多。

壓力完全唔準，尤其係一落筆同收筆果嘢 寫個字啲粗幼完全唔真實。

仲有條線你邊寫佢會邊幫你拉直，感覺好怪。

上述問題反而note 9無乜。

不過去Apple store試係用ios個記事簿，無得用毛筆，得簽名筆，又無procreate之類

究竟係iPad pro問題定個原生app問題，無類由廢過note 9架喎

似係你問題多

其實邊度重有12.9買

去士多玩左陣，決定11寸256，但港島區無貨

買左apple care 之後出事換新機 好似都要加錢換

去下沙田或者又一城不過想買pencil又冇貨

要AOS訂 真係點解唔預多啲貨

已撕走佢就咁用算

攝左塊眼鏡布喺個keyboard cover folio 入面

本身一早買左Apple Care+

11256有

認緊好無士多online買，但遇到有問題又即時換唔到

256會唔會太多？

我返學用64

online訂士多取？

256唔洗煩

係送上門

3點左右

可以online比錢門市拎機

個mon堅靚

港島區無貨
唔想過海

笑話黎架?

聽隔離Samsung post話iPad用的技術係apple自己嘢廢過Samsung用的wacom，堅

你鐘意啦
果支PDA筆仔 你話勁咪勁囉

我就係唔知唔識嘢

直覺話我知Apple應該唔會廢，支筆又大又要電，但試的感覺係note 9好啲

你覺得你頂得順喺部得6.4寸嘅Note 9用支牙簽咁幼嘅筆度畫到一幅大作就得

覺得邊部好咪買邊樣

12.9 256 而家等AOS 定等有貨walk in快d?
依幾日mon住都未試過返貨，AOS就一日遲過一日

兩支都要電
你要寫野畫野個體驗做得好
首要隻手要好似紙筆咁店到個moon
咁人地電容moon你隻手係會對個input有input架嘛
支筆用電既地方就係要部機detect到你係用筆input而唔係你隻手
Apple支筆就係勁係呢度姐嘛
夠大支體驗似真筆 橫掃掃描 double tap function
基本上同Wacom高階繪圖筆一樣level
係個moon囉 Wacom板沙面有阻力會操控好D

三叔果支筆仔咪最多比你寫幾隻字仔

我接受唔到當寫毛筆字咁，大大力鋤落去但好幼，要第二筆先粗 係咪bug嚟

原生Note app呢個功能唔明顯
佢比你寫幾隻字畫少少野

佢無繪圖app比你試咩
我記得一代Pencil出果陣有
呢部落store rockin 買完走人無點試過

邊度有得試非原生app，想試procreate

三叔打手都唔會話自己支筆準過apple pencil啦

依家store demo冇哂3rd party app
可能因為啲app未optimize個新mon

又岩
佢都唔想比人試
黑邊既屌你?

豐澤之流會有procreate試嗎

筆畫個keyboard啲位都唔啱

難啲
一來Apple都未有demo版放俾大鋪裝
二來就算間鋪自己裝，個app本身都要錢

有冇ching玩nba2k19做test ?

睇咗好多人在Youtube寫毛筆字片，全部都係頭一筆一開始極幼。

如果要一落筆就粗一定要鋤落去再等佢變粗。

可能係支筆只能感應壓力而感應不了筆尖距離。

而s pen可能係電磁筆感應筆尖距離好啲。

其他方面我唔知，但單純寫毛筆字iPad pro係唔掂

你講起毛筆字
我真係試過用iPad Pro寫完毛筆字再print落紅色紙做揮春

你睇下你起筆果嘢，特别幼，唔真實

係
艇仔嗰點係好難寫得靚
所以電子筆唔係太適合用嚟做書法

啲人話surface寫得仲柒，呢點係s pen好啲，但三叔

唉，唯有唔買

你有冇試埋三叔tab S4?

no，呢點s pen係ok的，但我估note 9/tab s4剩得呢點好好iPad pro

Apple快收購wacom啦屌，咩n trig/synaptic/自家嘢都唔掂

我估係s pen好啲，但tab s4又唔會更新，軟件又廢，硬件又慢，得wacom好

咁你買wacom囉

我係想要用wacom的iPad pro

我都知我係on9

其實我從來未聽過有人話三叔支筆畫畫好過Apple

呢下都睇到我呆左...
本身用NOTE9同IPAD PRO已經....
依家.....
我真係唔知講乜好了

有無人待機一晚唔見左10%電?

我兩部都有
兩部都係貪有支筆玩
各有各用途
但點計都冇理由得出Note 9支筆好過iPd Pro呢個結論

我無玩過NOTE 9, 但屋企有WACOM繪圖版, 有繪圖MON, 有Surface pro2
我自己對apple支筆係相當滿意

鬥短鬥幼碌鳩贏

無辦法，我好care毛筆呢樣嘢 其實我都係iPad fans

估
都唔知你假膠定真傻

試過note 9無試過s4，咪assume佢哋一樣囉，都係s pen都係wacom

其實睇完你啲concern大部分都係app ge問題
Procreate 係寫字畫畫比較好嘅app
有唔同brush都做到起筆粗ge效果

關於tablet畫畫
我睇開呢個畫家嘅review

我呢枝筆都係wacom啦

一寫就粗同等一陣唔郁等佢變粗係兩樣嘢

我試唔到，apple store得原生記事簿

wacome有電磁同電容，電磁先係好嘢

上面又話唔要無中生有既野,
淨係退底, 剪貼, 改圖呢d
轉過頭就話好介意筆壓, 要寫大字

其實我都係番學用 64應該夠 不過我寧願佢多左都唔想煩

都俾得呢個錢
就唔好介意俾多少少上256喇
除非你真係所有嘢都cloud哂佢
否則64個use case好窄

btw有冇巴打買咗原廠白色folio？
感覺會唔會好易污糟？

有無清都包左膠 個手感好撚正
利申 幫襯左10年先達同一間

有無相睇下？

裸跑手感最正

未必睇到 佢一個個窿慢慢雕
利申 由iPod touch幫襯到依加 部部都包之後唔用case唔痴貼

thanks，多個參考，正皮咗
好似幾保護到部機，但少咗質感

how much, link?

保唔保護唔係太care 但吸手我個人覺得好正

包膠之後用keyboard 有無影響?

唔記得個名 先達上一層 一間個樣好撚舊嘅 個天花板有啲草吊黎吊去 個老板同老板娘老老地就係 但你預一包要粒鳩幾鐘先整好

320 唔知有無平俾我 好熟無理到

想問下有無清有介紹usbc to hdmi cable

唔清楚但應該無 佢會開番窿 枝筆都正常 但我唔用keyboard叫佢唔使開

整左咁多年有冇試過比佢𠝹花

無 好撚好手勢 認真

唔好買, 台上 demo 果個 for ipad pro 果個版本未出, 唔係叫 2k19

試下去啲Authorise reseller 睇下

Smart Keyboard 無咗倉頡版？

袋褲袋係咪會啜住褲袋，好難放入去同拎出黎，同痴唔痴塵，想包部iPhone

睇第一句嚇死，以為你話ipad放入褲袋

保左有咩好？幾錢

唔識形容你聽 放褲袋係唔會啜 會好似平時咁 但你攞上手會好似有吸手咁 btw佢計部野大細計錢

有人為保護部機 唔使用case夠薄 我就為手感

如果部機唔係太大嘅話仲有得加錢print圖
我之前部6s包膠唔戴套（有用貼）
用咗兩年啲膠都冇wear
只係啲色褪咗少少

如果iPad都有得print圖就好

啲圖....errr...

可以自己帶圖去print嘛

以前摺機年代包過膠, 因為冇case可以用
缺點記得就係只防花一跌就玩完, 手感攪到變左玩具咁, 用耐啲膠變黃

睇住佢包？定要放低部機

以前真係會 依加我真心唔覺會變黃 同埋你啱一跌都係會玩完 只係防花

我睇佢牆痴住啲款肉酸到唔想問..

無咩所謂 我就會睇住佢包 同佢兩老吹下水 建議你睇住啦第一次 你安心啲

Between 琴日喺apple shop買左款放12”macbook嘅袋要黎裝我部iPad pro 11”勁撚正

其實包黎做乜
明明人地金屬做金屬手感
你包層膠上去阻佢散熱又由摸金屬變摸膠⋯⋯

嗰啲緊係核突啦
我嗰次自己搵咗好耐高清大圖俾佢print
個效果好好

重諗緊
因為太跣手又唔想用殻

有買apple care

6s年代全金屬圓邊真係好滑手

唔跣呀

主要我覺得好撚冼手 個人喜好
同埋好似真係會有少少影響散熱 （用緊x除左义電會熱 平時唔會）

唔識欣賞 sor

Apple Pencil 2係咪冇哂貨？

似係，全部都12月4號先有

有條綠聯USB A to USB C有無人要？雙11 眼細睇過龍買左兩條一樣 可以連到電腦過Data

[url]【绿联Type-C数据线小米8/mix2s华为p9/p10荣耀8v9三星s8s9魅族mx6手机通用高速快充tpc小米tpye加长tapy充电线】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥bqOBbQHbKVx￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

$30 唔包郵 有意TG

痴撚線配件賣到斷哂市

我上網訂住先
再得閒捕下pickup

半個月無機又無配件賣

Apple Q4平板業績應該幾好睇

iPad pro 9.7上左11
個mon真係順好多

AOS 有貨 訂左12.9 256今日又一城拎機

當啲機有貨 又到啲配件冇貨
我想用筆呀

巴打,我想問邊間?可pm嗎?

你地有冇試過用esim？ 係咪好似apple watch咁連接？

其實家陣LTE 版係咪即係算雙咭？e度d人講esim都用得？

好在無上網訂
今日全線返左12.9

但買Pencil冇貨，本嚟仲想今日買

好彩琴日冇買11256
今日又番貨

想問沙田有冇鋪頭賣case同貼？

11 Smart Keyboard 好似無左倉頡版

用英文咪得，你都知啲碼係邊

想問呢條插舊ipad牛充唔充到新ipad電?

12W叉唔到

尋日我見仲有得訂，今日無左

12W ipad牛叉到。
10w果隻都叉到。
叉唔到既係線問題

係喎， 真係訂都無得訂

可以 差電&過Data 我只係雙11 買下買下 買兩條都唔知

無左3.5mm 頭，到底用AirPods 好定買蘋果條轉線？音質有無影響？各位俾d意見

等緊AIRPODS 2

啱啱喺先達買咗支筆了

垃圾線

幾錢

岩岩去左Apple Store, 11” Smart Keyboard 連英文都無哂現貨了

不過keyboard要千七 遲吓先再買

發現個mon有死點
拎去換係畀翻新機定全新機？

清夠疆

前面有講

12.9”

嗯

1549喎

炒價

On撚柒鳩keyboard都炒

$1549 唔係正價咩？

現在Apple Store 新款Pencil同Keyboard都無貨

放比我💁🏻‍♂️

請問有無BRO知Cmk有ipad pro 賣未，想食安信卡回贈

一啪就爛

Apple care

估到
呢個厚度同大細
鋁

有otterbox喇

貼左daremac 終於用到face id
Touch到

Apple care 包咩？

Store 試過拎上手真係脆好多

438

邊到貼

星際

好貴姐

咁用apple care仲好啦 雖然個mon有手指紋

688定899

入到去俾錢會變番899

睇完好不安 想問如果成部啪爛左applecare係咪加幾舊水可以直接換新

438 買張貼

見到咁貴走咗去買apple care

Ipad pro ac+又唔好話好貴

ipad機貴配件又貴，搞到apple care好似好平咁

唔熄機直接啪，都對apple幾有信心

除咗取消3.5頭 外真係冇乜投訴...
有冇巴打知街賣的2合1 type-c义電加3.5用唔用到?

好似話有條全屍就可以

坑已入 ipad pro 3gen 12.9 加pencil

係邊買pencil

先達